有冇人覺得AG好有潛質

佢第一年未適應姐
之前喺華倫已經表現到級數
支持佢未來成為巴塞主力

未來世界頭3

賓施馬 巴爾 高美斯

伊禾比 高美斯 A查

球皇A豬而家已經係主力啦

而且仲要高過美斯喎，保守估計遲下應該會連拎十幾廿個金球金靴

撐ag都是on9

屌你老母AG是最勁

反AG先ON(

AG真係好勁 唔係講笑 d finishing仲勁過阿辛
意識世界top 10

我覺得葡萄牙最勁除左阿朗同班拿度施華之後就係A豬